撚完狗好走 留守盞送頭 長期戰要Hit And Run

佢哋敗走完而家想儲力還拖
你哋閃晒仲激撚死班仆街
Hit And Run呀手足

留太耐仲可能有黑社會突擊

建制藍絲廢老通用